跟本係為左打擊黃色經濟圈!

執法既係狗，佢日日捕L住d黃店，搞到你做唔到生意，相反就算收到投訴佢都唔去藍店執法，你吹得佢漲？

由各位愛港市民對藍店執法，屆時可採取包括但不限於使用最低程度嘅武力。